有冇應屆dse考生已經開始打機

咁快出嚟擾敵

癡線，果陣每日打機第日朝早起身睇兩眼去考都入U